[MHW] 鋼龍一問

有無ching知道點爆鋼龍頭

破壞王加爆G都試過

不停打

斬裂彈

槌

一路打個頭死之前通常都爆到

太刀 大劍爆頭一流

打多啲

閃佢落黎超解